### Suggestions pour le projet
*Indiquer une ou plusieurs suggestions que vous souhaiteriez apporter à notre projet:*

*Type de suggestion (à retravailler, qualité de vie) | Spécifier le fichier/document/page web où s'appliquerait cette suggestion | Élaboration de la suggestion*


/label ~Suggestion
